上水有飛機影緊

[img]
有飛機睇緊

有兩架

可能係蘋果既